中共港共用緊文宣策略更新：用有solid ground 嘅fact造就似是疑非嘅fake news拉攏淺藍

我老母好鐘意睇淺藍youtuber 拍嘅fake new
(係呀唔好忽視youtube 好多老人家為左跟上潮流會特登睇youtube搵野睇 令佢地自以為自己好貼市
淺藍youtuber 點運作？
1用fake news 做素材討論討論其他問題
(例：用天使條fake news去討論毒品問題
然後叫人唔好理fake news 細節
潛意識就係用一直存在嘅real fact 去暗示fake news 可信)

2 民族主義操作 誇大作野隱瞞，用部事實當成全部事實 呢D太多唔舉例